呢條阿伯應該好快一無所有

其實呢位阿伯，早早就可以遠走外地，坐係後花園上上網，冷眼旁觀睇住香港繼續腐化.......點解一把年紀都仲要被人馬騮咁玩？估計好快抄埋家一無所有，香港人唔使同情呢個阿伯，但千萬唔好再加瘋言瘋語去詆毀呢個阿伯就足夠！

你死啦 係連登撐蘋果 實俾班cctoy圍攻

幫你頂住一層先 樓主快走

早幾個月佢話留係度等拉 一堆正評

真係想佢好 真係明白中國香港政府點做野 只會鼓勵佢走

肥佬黎用肉身
證明俾世界人
中共係幾咁邪惡

on9又打稻草人
蘋果國際新聞質素下降同黎智英呢單野點有得相提並論

sorry 黎生

撐你